[負能量] 點解呢個世界好人冇好報 壞人就唔使受報應 仲係有咁多人同佢做朋友

呢個世界係咪唔識分善同惡
明明有啲人知佢做過啲咩唔見得光嘅嘢 仲同佢frd
明明我就乜都冇做過 係可以無啦啦話唔熟就唔熟
唉 自己做錯嘢都可以係人面前話人on9仔
咩心態

殺人放火金腰帶

1

咁用人既力量實現惡有惡報囉

有心無力去替天行道

但係唔做嘢

咪係 好仔三十歲連自己個處都破唔到

衰仔每年破人幾個處

係 得個睇字

時辰未到啫 下幾世有排還